想問問如果無投票信 得身分證正本 投唔投到

如題

推

已投

投到

唔洗投票信

剩係正本身份證就得

ok

因為小弟柒左 轉地址遲左 但登記左做選民 返緊舊區投票

淨係帶身份證就ok

唔該各位

建議Check下自己選區先

係

投票信係話比你知去邊個投票站。

喺呢到對吓自己去邊個站投

已check thanks 各位
今日無嘢阻到我投票

封信冇用的

最重要身分證。其他唔洗帶